[整滑鼠]G402維修

由於之前賣左隻G402滑鼠比朋友
已經換哂新殼,不過之前用落都OK
咁我換完就比佢
大約過左半年左右
佢話滾輪中間粒制係拉落既時候會係咁HI到
叫我睇下
於是就拆開左

而我發覺果然係中間粒野壞左

由於呢D制比較少
好彩之前屎忽痕見平買左幾粒看門口,順便換埋左右制,佢最緊要耐用,所以換左2粒聲稱5000萬次既D2FC-F-K(50M)

換完之後測試,再拍片比佢睇,收工
由於太急冇影事後
搵到之前整其中一隻SENSEI RAW 既相
換左靜音同埋新殼新線

其實整呢D MOUSE好簡單,而且成本都好平
不過考驗大家動手能力
志在分享下,我知呢道大把高手

勁

我都有隻double click加廢中鍵,不過側邊D膠熔鳩曬,屋企又冇辣雞都廢事搞

屌 我隻402又係中掣殘殘地
係咪通病

我覺得係,好彩買左4-5粒

換個殼換埋微動換埋制成本100有找啦

啲殼同微動邊到買

我隻g903右鍵double click, 上網search 過都唔知點搞

喺
我嗰個用咗差唔多三年就壞壞地

G402一定喺最抵屌嘅Mouse
屋企有兩個
壞咗買過唔駛煩

同好

換微動就完啦😭

換一粒新既一樣

請問邊到買料？我係墨爾本有冇辦法買到

唔好浪費下 學下整 整好咪爽慳錢又換好d微動

買過一個同新嘅一樣
用得耐個Mouse側邊啲膠勁多老泥之外同刮走咗唔少
而家仲駛唔駛300蚊

micro switch mouse呢d字眼應該搵到
Ebay果d都有

拿 咁講啦 香港整mouse大部份買料都係Tb
你預個殼60人仔全新 微動正常1-2蚊粒
除左tb我都搵唔到邊道買
你係香港搵人整我相信佢都係tb買料

有隻Ss sensei 右鍵double click就冇再用 放左好耐

咁哂料 換完又一條好漢

我用緊隻G402 又係中間粒制壞壞地，按落去無反應，買左粒微動，想自己Mouse 自己整，想請教下有咩要注意? 第一次整，驚越整越壞

辣雞，吸錫泵(有就最好）。
我隻g29棍波都自己整左兩次
So far so good

咁樣啦 預計幾樣野
辣雞
吸錫泵
錫線
松香

我就點少少松香先
之後加少少新錫落焊點d舊錫
之後左手浴錫右手吸 咁應該吸得好乾淨
之後就甩舊件 插番落去 再補錫 完

巴打可唔可以幫我整
我又係用緊g402壞中鍵 又唔捨得換走佢

可以呀
留Gt

街邊5金買過隻辣雞
屌佢老味溫度成日唔夠
辣一兩下等10幾秒先熱翻上去

成日辣唔溶腳位

巴打 我隻G903 開始有D double click問題
唔想浪費左佢 請問你係咪可以收錢幫人整?
可以既話方唔方便聯絡我
我tg: superon9999

又整好一隻G903

g402 點計錢法

40-50
環保價

幫你推post，巴打勁野
不過未有mouse壞，幫趁唔到你

我真係興趣幫人整下
講真料錢係有賺
計人工車錢時間就

成日吸唔乾淨啲鍚
同埋換完係咪要落番層clothing pcb度 之前試過整壞塊pcb

開得黎搞咁多野就換日本制omron啦
我自己都有換開
本地rs有，不過都幾貴，唔幫襯淘寶

自己換過一次asus 隻ROG 微動
唔駛用辣雞 好方便

支持，唔知幾時開始，香港除左電話，貴錶，所有野壞左就換新，想整都無地方整

我都係依隻 都係壞左中間粒制
巴打收唔收錢整

50M 先易壞
20M 同50M 都係伏嚟
想要耐久可以試下最新嘅ttc 金點防塵

我都想講 50M垃圾黎
買翻日本仔/ttc仲好

Thank巴打 拯救左我隻903

而家又可以再戰十年

G403 有無殼買

巴打可以幫換G700S？
薄酬

可以 留gg

我隻g502都係中鍵click落去冇反應

都係中間粒野到期